我宣布 金鐘國

200幾萬人係金鐘
正式立國
金鐘國

有信號拿？

推

Show Blocked User - 橫屍遍野

咁既質素既會員 睇唔睇都無所謂